# Figyeljünk oda mit csinálunk!

Az egyes függvények kifejtésénél gondoljuk vegig, hogy mi az optimális megoldás. <br/>
Ha már adott, akkor használjuk ki az Oracle álltal nyújtott lehetőségeket:<br />
- Törlésnél lehet érdemes lenne Rollbak-et használni, hogy ha valami nem jön össze, vissza tudjuk vonni